{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100021",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페051 동대신역점"
    },
    "text": "こんにちは！カフェ051東大新駅店ではテイクアウトのみ可能な店舗です。 営業時間は毎日08:00から22:00までです。 カフェまでの道は東大新駅1番出口からまっすぐ上がっていただくと、釜山銀行の向かい側に位置しております。 当カフェでは様々なメニューを販売しております。 アメリカーノは1,500ウォン、カフェラテは2,500ウォン、シナモンラテとバニララテは3,000ウォン、雪香牛乳は3,800ウォン、マカロンは1,500ウォンです。たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ051東大新駅店の営業時間は毎日08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェまでの道のりはどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "カフェまでの道のりは東大新駅1番出口からまっすぐ上がっていただくと、釜山銀行の向かい側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェ051東大新駅店ではアメリカーノ、カフェラテ、シナモンラテ、バニララテ、雪香牛乳、マカロンなど様々なメニューを販売しております。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンラテとバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "シナモンラテとバニララテの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雪香牛乳の値段はいくらですか？",
            "answer": "雪香牛乳の値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マカロンの値段は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウト以外のサービスはありますか？",
            "answer": "カフェ051東大新駅店ではテイクアウトのみのサービスとなっております。"
        },
        {
            "question": "営業日は何日ですか？",
            "answer": "カフェ051東大新駅店は毎日営業しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 360
    }
}